話人讀asso/hd上U係走後門既人係咪讀書讀壞左腦？

冇我問下啫

召喚迷離哥哥

負左皮喇

琴日撚完果幾隻狗仔 好似見佢地上小左水

唔通真係去左讀書

唔係完左sem喇咩

咪屈 我無負皮

你隻淆底怪敢回po未

呢啲post一定好多讚好，因為呢度好多asso or前asso,咁樣講只係打擊佢哋嘅自我感覺良好

係 每逢有屌asshole仔po就超多負皮
讚asshole仔po就多正皮
由此可見連登真係好撚多asshole仔
難怪連登有失敗者論壇之稱

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

呢到乜人都有架喇

最多係現任/前任asshole仔
樓豬都係一分子

我係ive仔

ive league
asshole hd 同氣連枝

走後門

班asshole仔真係好無恥

其實要折墮到靠讀asshole走後門先升到u嘅人 係咪細個燒壞咗個腦 定係天生弱智

理大 survey 男神呀的都係 Dse 升上去

連登真係有好多好似樓主咁嘅失敗者

CU engine仔fg揾得嗰15k就已經要連開幾個po嚟打飛機慶祝
典型失敗者行為

又嚟

樓豬仲未肯上水